支那婆迫新郎買波子，唔買就唔結

似做戲

如果係做戲d演員好好戲喎

大陸妹於係咁
以前都遇過叫你買車

屌，鈄音，仆街中伏

個女人太蠢，想迫男人買車，手段用錯了。